0510旺角黑夜，一反光衣男懷疑被曱甴打到條頸腫哂

好似冇乜人講
有冇人有佢嘅消息

推 有冇人知

推

cls

Tui

推，好得人驚

推！

Push

有冇人有消息

push

痴線 嬲撚到我

留言區隻全職五毛煩撚到

睇唔到#31喎

警曱係想spin跪頸殺人嗰單嘢

屌 樓下啲留言五毛藍屍多到

Pushhhh

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
Remind ！

呢個唔係蘋果女記者咩

Push!!!!

佢無事
無圖 信不信由你

嘆屌 呢單真係唔知
有冇人跟進

同埋佢無俾狗打

記者黎

幫手推

屌

佢無事 佢本人唔想搞大
叫人唔好再推得唔得

推希望無事

希望無事

係lor 唔係蘋果 休克個個記者咩？

唔係

唔想搞大 你無病下話
係咪死撚左先搞大？

無相無圖無真相..

你可以唔信 反正佢安全
但係你咒9人死就好撚on 9

俾相出嚟俾狗上門拉人？

推左先

我係佢老母
佢有事

你無source就咁講邊個信？

痴線

有無人識醫學 知大約咩事？

up

喺twitter睇到係咪左上角咁

痴線打到咁擺明係謀殺

正視聽 政府想搞記者發牌

本身肥姐

蘋果係女記者出事

你老母肥？死曱甴

推到有答案

咁環境通常係死咗.

推到Twitter